如果5點都冇結果，畀政府拖，應該要參觀吓立法會

再畀狗拖時間就會散，重蹈覆轍。今日冇結果的話最少都要參觀立法會內部，感受吓莊嚴氣息。

最遲8點，集合多啲市民一齊參觀

8點太遲

6點

等埋放工既援軍

支持

要訂條死線

8點太遲，5點差不多

推5點

放工時間會越黎越多人

5點要嘗試入，無論係咪推遲，只要777反應冷淡，都應該參觀

Push

要求政府今日下午6點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸

補LINK, 大家定已決!!
然後有冇人可以貼去各大行動組TG!!
OR求LINK我都幫手貼下!!
唔可以再比人拖, SET目標比大家起碼唔洗無了期坐
唔可以再錯返同佔中一樣!!

話比身邊人知拖越耐越不利
示威者都會累
政府會有更多時間計劃同操作各方面牽制示威
絕不能比政府拖延
要設時限升級施壓，保持令國際新聞關注
香港輸左就玩完
絕對唔可以讓步/階段性勝利
目標只有「撤回」
今次唔贏以後我地示威抗爭政府都唔會再怕！
警察同政府而家係重複緊雨傘時既戰略
香港人要開始轉變
和理非+適當既勇武配合我地先有一線機會
雨傘衰過一次
預演又錯過一次時機
唔好再重複犯錯，會斷送成個香港後悔一世
加油呀香港人！

Push，在場人士提吓附近嘅人，立法會係重點，再拖一定輸